777唔回應5大訴求，美國國會回應2大訴求就夠

1. 通過香港人權法案

2. 終止美國香港關係法

到時信貸評級大跌，賣港的中港高官垃圾被制裁，支那大灣區又攪唔成，咁都算成功支那一齊攪炒。

由經濟動搖中國穩定，已經係了不起的事

求求大家，盡快去換美元現鈔！